徵招沙i Bse hd 同學仔

組定 gpmate gpa爆4

年年都有人話爆四
過咗第一個sem就收晒皮

sem 4 先爆四
here

4個sem加埋爆4ok？

咁易爆4大學仲洗開non-jupas

沙田仔想入U, 問過MH人未？我驚你哋就算爆4都過唔到interview嗰關

我就沙I既，拎左POLY CITY 同BU 3個OFFER，點睇

咩科呀，Bu

三大都無個 串到

係咩，廢事串親你

poly bse出晒名收mh多 btw 其他院校比mh分高0.1-2先有機入到

btw 今年多左人報水泡科大 SUSEE

係呀，好多同學都收到offer。始終都係新科同水泡，gpa唔洗話高就收

都係得AE 同THEI簡姐 如果就咁講
ust 就算grad都叫有三大個學位in 政府

啱呀，啲人都係要ust 嗰名再轉行或者做政府

沙i bse 有個呀sir 姓伍 小心睇路呀

可唔可以講多少少

今年讀沙I bse 路過

好人好者做乜走去讀工程

等睇第一份group project，發現group全部都係free rider之後即刻收皮

師兄，幾時有學生證派

留個tg？

Colman？